（統計）你有冇得睇男/女朋友電話？

互相暢通無阻隨時任睇
唔睇得！情侶都要留有空間、私隱

單方面睇呢

點解會咁
咁唔公平

推

唔會睇 因為我都唔想佢睇我

知對方密碼 但唔會手多去睇
一個人有心呃你就點都搵到方法

咁一個人用盡方法都唔想你睇係點